點解TSLA獲利比例得28.29%?

個個都話買TSLA賺左幾倍，但係點解咁多人坐緊貨？

呢d數其實點計

我諗係計持倉買入價
獲利套現就計唔到

一定上600

即係佢講緊支牛入面d人既 data？

唔係嘛 原來有人信依啲數據 ?

連登仔定係支牛數據可信d?

正路應該係 我都唔太清楚